[連登民調] 聽日夜晚 睇民記好定林奠好呀？

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

第二十次民間記者會通知

是次記者會主題為：「居高不仁 還政於民」。

行政長官林鄭月娥發表最新施政報告，惟當中施政重點仍未回應市民訴求，更無助解決社會的深層次問題。

民間記者會邀請了多位來自不同界別的團體及專業人士，就個別範疇回應施政報告，並提出切合民間需求的政策建議。屆時民間記者會發言人及嘉賓將以中英發言，之後將設有記者問答環節。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年10月17日（星期四）
時間：晚上7:30

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體請於 10月17日（星期四）早上11:00或之前，以電話（94377274）或電郵 (kim@citizenspc.org) 覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 10月 16日

同日加映林鄭facebook話開live

正皮支持民記
負皮大家都知比邊個啦

支持民記

花邊 今日林鄭換左facebook icon
仲有心情換真係好撚野

民記
一個講嘢冇意義嘅人聽黎做咩

林鄭有乜好睇

上啊！

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

睇啊